是日靚午餐 $36乾炒牛河 紅湯 熱0水 深水埗

紅湯足料夠辣
牛河即炒夠飽
檸水即沖夠熱

關我撚事

咁老舊既茶記

合興旺？

檸水唔即沖可以點？

改過個名
溫室水植芽菜 米埔自制頭抽 日本A4級和牛肉片 炒 頂級泰國米即制沙河粉
大把child 登仔仆到去食

對啊ching

呢層真係唔清楚 不過好多老街坊

邊個負皮我 出黎隻揪

牛河略嫌唔夠咸

對扒餐興趣唔大 唔係食肉獸

良心餐廳

下次試試佢先